［無圖］有無人係仲未睇過鄧月平露點相？

你未？我都未

訓唔著 悶得濟？

有乜好睇？

諗起都扯扯地

你老母露點我都未撚睇

Who